變形金剛Christian Bale又增肥拍新戲

同Amy Adams合演前副總統切尼夫婦

認唔到

Amy adams

玩到咁盡

痴撚線

由batman個身型，到後來增肥，之後要扮厭食症瘦到得棚骨，而家又肥返

屌 痴撚線

認唔到。。。

認真咩

死mk 認真你老母閪咩

我屌你老母收鳩皮啦呃鳩你有獎攞咩

痴撚線變咗個阿伯

易容

咁樣又肥又瘦會唔會對身體有影響

完全認唔到

好似瘦身男女咁黐肥肉上身啫

好撚敬業

佢脊骨好似因為咁傷咗

痴線 成日增肥減磅對身體勁大負擔

Amy Adams
Milf

奧斯卡終身成就獎

真心呢

Respect

真係佢？

唔係講笑真係認唔到

化妝姐想呃我

保方老左示意圖

屌你會唔會係完全認唔到咁神奇

睇標題心諗有拍變形金鋼既咩， 一睇相就屌， 無錯

個身體咁搞法會唔會好快唔掂

痴線

玩到咁大

應該好快死

好撚勁 佢上磅易到咁 有咩技巧

印象中佢好重視人權

下，圖一係佢？！

唔講名真係認唔到

2013年

點解要扮阿伯?直接搵個阿伯拍咪得?

利申: 佢fans

發神經

點可以由瘦撚食到咁肥

側身睇落唔太肥 好似D腫脹健身佬

大叔形 但又未到死肥佬

Bale: I want to try lives I never tried.
(沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下)

大佬呀 你唔好咁痴線啦

完全認唔撚到 on9
你話係同一個人仍然完全睇唔出

雷神癲d定佢癲d

佢值得攞oscar影帝

唔是果個level喎大佬

Are u watching closely?

你叫d成日嗌減肥好難既死肥仔死肥閪情何以堪

大家都扮阿伯
Leo仔差好遠

我來演

又扮得幾似

但都唔駛反差咁大下話

Amy成個默克爾咁（德國總理）

但切尼做故仔有咩講？

咁多代總統故仔，揀副總統開戲？

點做到

通輯犯教材

Christian Bale explains weight gain for Dick Cheney role: 'I've just been eating a lot of pies'

下

會唔會死

排骨撚點先可以肥到好似佢咁？

瘋狂食 唔好話咩覺得自己已經食好多野

認同

應該有營養師跟實佢

除咗痴線我畀唔到其他反應

唔撚係掛.jpg

dark knight 最撚型

唔係呀，係圖二個黑人

嘩

比個影帝佢唔該

痴線完全認唔出

佢真係好痴線

Shia LaBeouf定Christian Bale

屌你話佢係百變怪好過啦

乜撚野形狀都變到

2018oscars gary oldman拎影帝
2019oscars到christian bale拎

我都想問

直心佩服佢

他知道瘦是沒有用的

我來肥！

。。。

真心認唔到

😲

因為個導演好憎佢

食肥有幾難呀?有木下咁嘅食量，幾肥都得啦

真係佢黎?
唔同左樣既

係時候加多張

呢幅野都仲未加埋American hustle個肥佬look

之後嘅timeline係
TDKR -> Out of Furnace 瘦 -> American Hustle 肥 -> Exodus: Gods and Kings / The Big Short 中

有冇機OSCAR

好想睇佢靚靚仔仔拍番套戲

Bruce Wayne

係囉，batman仲唔夠咩

近期最靚仔係knight of cups

方法演技

The Big Short 演單眼佬

已經唔係演 係成為左個角色人物 好癲

Hey Paul!

其實gary oldman 都係, 套套戲都唔同樣, 不過佢就唔係變大隻同變瘦

咁點樣得到”都係”呢個結論

還返個batman比我

Jared leto都係咁